反正都鳩頒 係咪都係時候比返個獎𡃁坤？？

連mk鋒都有
好難想像𡃁坤得金馬獎
最好笑 有次明顯挾硬比天王